# Задание
Создать структуру для хранения информации о конфигурации установленных программных продуктов: названии и функциональном классе продукта, номере версии, дате установки и дате последнего обновления. Составить с ее использованием программу вывода информации обо всех зарегистрированных продуктах, установленных не менее полугода назад и ни разу не обновлявшихся. Группировать результаты вывода по функциональным классам продуктов, а внутри каждого класса — сортировать результаты по алфавиту.

